點解女學生私補一定會指定女導師

男導師永遠俾人歧視搵補習難搵好多
明明識好多人同親靚女補習都會有心啲
所以班家長真係食古不化唔俾男導師教女學生

始終你有個女既話你都會擔心既

成日俾人歧視

呢個道理同生仔要揾女醫生一樣
根本唔相信人地係有專業操守

Btw 可能相關新聞太多

屌，睇岩哂的時間地點價錢
睇到最尾指名一定要女仔，on9

我講緊搵補習job

Year1試過幫個f5男仔補習
佢鍾意左我
所以你話父母幫個仔搵補習唔要女導師我都覺得唔出奇
何況調番轉

Gay

咁女人咁多勞資糾紛，咁係唔係全部女人都係雞係公廁？？

下我係絲打我搵親嘅私補都係男喎
身邊好多朋友都係搵男嘅私補
順綷係覺得女嘅唔識教書

多d你依種學生就好

告佢性別歧視

這些機會

依家仲要唔要補
利申男 做過私補 唔識教書

華人古舊思想 個個都以為自己啲仔女真係咁吸引人？ 我賺你啲錢叫雞都好貨色得多啦

萬一真係有事會發生，男導師點都傷害性大啲

反而中學嗰陣我老母堅持理科要搵呀sir
硬係覺得佢地會叻d

掉番轉yr1男補高中女就爽

我得撚閒搞你個女咩，我淨係想賺錢咋

一有意外搞出人命

條女正就唔係咁講

北京一對父母，為17歲女兒以16萬元人民幣高薪聘請補習老師，沒想到竟變成「引狼入室」，讓女兒在家中被猥褻性侵長達一年之久。而這名「禽獸老師」原來在受害少女學校任教，被形容為北京名校中的名師，而且還是一名6歲女孩的父親。

前年10月，王先生的女兒王小花（化名）在北方交通大學附屬中學讀高中二年級。王先生說，女兒性格文靜，從小學開始，學業就不用他妻子特別操過心。但上高中後，小花的數學成績一直在100分左右徘徊（滿分150）。
為提升成績，王先生聘請在小花學校任教數學的鄒X當私人補習老師，費用定為700元/小時，一次2小時，每周末一次，寒假每天一次，暑假隔天一次。去年9月，鄒X從原學校離職，轉到首都師範大學附屬中學初中部任教。王先生仍選擇讓鄒X繼續替小花補習，但上課地點由鄒X家中轉為王先生家中。
王先生稱，據女兒轉述，14個月的補習期間裡，她在非自願的情況下，遭鄒X數度猥褻，開始時只是毛手毛腳，隨後鄒X的膽子越來越大，在去年4月、7月、8月、12月還4度將她強姦。小花還表示，在發生性關係後，鄒X還威脅她不能將兩人的事說出去。王先生謂，那時他還不知道鄒X猥褻、強姦他的女兒，所以沒有多想小花不想補習的理由。
直至去年12月18日，小花第4次被姦後要求父親在房間內安裝拍攝鏡頭。小花當時表示，拒絕鄒X給她繼續補課的理由讓父母自己看。結果，在12月25日下午4時至6時，鄒X再次在補課期間獸慾大發。在鋪寫字枱前露出生殖器，讓小花為他手淫，還將手伸入小花衣服中的畫面，全部被拍攝下來。
「要不是親眼看到，誰能想到這是海澱名校教師的行為？」王先生憤怒的表示。早前，王先生終於報警，鄒X最後被警方帶走，目前子因涉嫌強姦已被海淀警方刑事拘留。王先生說，經歷這件事後，女兒的情緒一直很低落，心理負擔很大，高考也肯定會收到嚴重影響，「我會始終與她站在一起，做她的後盾。」

好正常既。
我之前都中意左我個補習miss ，
完左dse，佢仲做埋某女校既班主任
但我地仲會見下、食下飯
會去海邊飲下酒傾心事傾到2 3點
前日仲2個一齊行山
利申：佢大我5歲

ex幫16歲學生妹補習補到上床

gay

而家唔使啦 都仲有兩個月就考
之前係高登搵過個男私補
成日遲到 有次仲要臨10分鐘前放我飛機
即刻唔補佢 見過鬼都怕黑

因為怕醜

驚你搞個女呀
除非你係gay

你條女係咪木下

回錯post

呢個真

男人天生就有搞女人的傾向，俾佢地教細路肯定唔得！

接過20單私補
得3個係女學生
利申 男導師

講真女學生搵男私補
如果有咩事個學生唔鍾意你屈你非禮，
咁嘅話你地又會點拆先

最好係公眾地方補
eg 大學,商場,會所

唔係喎 識好多人婦科檢查專搵男醫生
因為手勢溫柔啲

幾時好多 人講你又講

幫緊個師妹補bio
係中學補

學琴男女學生都係搵女導師
男既都唔知點搵食

搵婦科男醫生一定要搵年紀大d

我驚幫個女補習之後屈我女女女佢

香港地出世果陣有條撚係原罪
是常識吧

我補果個女仔又冇問題
自問毒撚樣但佢屋企人好信我

因為miss 搞個女最多磨豆腐
呀sir 搞會大肚

男學生女導師：咸濕仔，一定唔專心，非禮老師
女學生男導師：好危險，一定蝕比人，又食又拎

同我講男女平等？你老味啦

毒撚樣先易信
因為佢個女唔會鐘意你

女權撚點睇咁樣係咪性別歧視

女權L算吧啦，成日覺得自己係弱勢，問題係都冇人話你弱，自己先歧視自己

保障導師 保障學生...

女學生就唔想男導師亂嚟
男學生就想女導師亂嚟

有事起上來,插人同被人插既分別囉

咁都唔明

有咩出奇 呢個社會不嬲係男女不平等

中二果時英文好差 屋企人唔知點幫我揾個補習女miss番黎
目察個miss對波有D 總要成日著低胸
最on9既係佢有櫈唔撚坐 係要跪係張櫈度 可能係因為張枱高 我又細粒 所以比較難教 記得果時成對波係正我前面成個人呆撚左 搞到我經常扯到硬哂

其實我諗佢唔會留意唔到 我一直係到望
不過佢又無轉個姿勢

聽起上黎唔撚知點

有名話女權撚點會理男人比人歧視仲嚴重過女人比人歧視既社會現實

有無索下個地下聞miss d腳臭味

其實做私人䃼習算唔算系男人

如果同學歷同經驗嘅話，私補一定係女人吃香啲

因為男人去咗出面做補習社

女學生搵女導師都算喇
點解連男學生都要指定女導師呀 仆佢個街

好多時係家長唔肯，唔係個學生問題其實

咩Logic?

搞男學生咪又係男人
有幾難明

中四補chem 搵咗個中大女學生
次次著裙+黑絲上嚟
私底下有傾偈
但老母嫌佢補得唔好換走咗佢

好慘

老母我想搵miss補bio

Human reproduction個part有啲唔熟

私補通常都會補上床

我f4嗰陣有個ust男仔幫我私補
佢鍾意左我 送本那些年比我當聖誕禮物
仲寫住u r the apple of my eye
屌

問下自己點解標題要寫女學生先啦
根本就醉翁之意不在酒仲問點解
你就算做唔出啲乜嘢都唔會有人想自己個女畀人意淫啦

其實男導師都驚接到女私補，條女無lala 做尻你 你死岩

接過3個女學生
1個補完仲有聯絡
1個仲補緊

之前year2/3
補4個有3個係女
其中一個仲要幾靚
德望有錢女
間房大過我個廳
次次都房入面補
佢坐床
睡褲短到仆街
成日專心唔到

一路都講緊男學生指明男女導師都補得 女學生就要指明女導師 你咁激動做乜

一年幾多單補習補上床

只補女學生
多數男學生都好撚伏

雖然我好憎班垃圾補習狗，大把同學做補習都係鳩hea
但係成日用自己個女黎做擋箭牌，冇論點可言

如果咁撚驚你個女比人搞，鎖撚左佢係屋企啦，唔好比佢返學出街呀 唔驚比老師同學黑警搞？

d人指明女根本係性別歧視，同見工一樣都會覺得女係細心有責任心多d

雖然你講都有道理
但係我諗你問啲家長點解唔俾男人補
我諗會答你驚個女俾人搞多過話miss 細心

我反而覺得唔關搞唔搞野事
而係好多家長性別定型左女仔就係細心d有耐性d溫柔d
特別多小學生家長要求要女導師
因為愈高年級對哩d既需求愈細，反而著緊學術成績多d
所以到高中都好多理科要求要男導師，因為覺得男仔數理會勁d邏輯會好d

有個F.4 女同學
上門私補
已經補左三個月
完全冇任何意欲對佢做任何野

唔靚

揾得私補都係啲毒毒地嘅女啦，毒撚又點會夠膽揾個男老師呢，擺明係怕羞所以先指定要女

補過30個左右，得4個係男，有時仲會2-3個女學生成group補，唔覺有咩問題

好多野都係講聲譽姐，啲女學生好鍾意叫埋fd一齊補

點解我老母次次都係搵男人同我私補

自己搵啦屌

有邊到搵補習好 OR 咩網
到到都話要搵女人 屌咩教數都搵女
雖然我淨係想補初中到中四 都唔洗咁對我

我以前搵私補都係搵男
因為我又唔係特別醒目 覺得男人有耐性d所以揀男啊sir

我高中私補理科係搵男 嗰時已經上左好耐高登 覺得女人就一定係on9無腦 男人就邏輯勁數理勁 個男導師真係好撚正 好想俾佢搞啊 但佢已經有女朋友

屌

有兩個女學生 冇咩特別

笑左

補左兩年
大概廿零個學生
女學生都有6,7個度

利申男教中文

補過4-5個 得一個係女
求其揾 其實冇介意男定女

我係學生妹

有無靚女補習miss

以前做補習全盛時期差不多全部都係女學生黎

多數都唔靚. 但間唔中都有靚既 靚既一定會對佢好啲 私底下仲好多野講.仲不時同佢玩.

之後仲同埋佢一齊

所以識補一定係補女學生.

我全撚部都女學生
仲要幾正
有個係上門
我開頭次次諗住開門補
但係佢啊媽次次都走黎閂房門
有咩居心

試過揾男老師補習
大學year4
成日話要約岀去一齊玩
又密密whatsapp我
揾返同性補係好啲

不嬲女人易搵嘢做

唔係呀，以前我都幫女仔補初高中，幾個入咗科大

年紀差幾遠

專業操守, 呢個年代無左好耐

長補過6個學生 6個都係女
有5個都算係above average
其實冇咩野 都係咁補
有1個會搵我講心事
當左我係阿哥咁

我男神就係幫女仔補補到拍埋拖

其實都合理既，一男一女易啲出事麻

我個個都會搵我傾計

要求咁on9，多數唔會高人工
唔做也罷

補補下補撚到上張床

邊個補女學生唔係幻想可以燵著？

個個靚咩

唔靚唔補

告鳩佢歧視囉

個樣仲要唔差

正仆街
唔好撚補啦

你就真係冇論點可言啦
𠵱家咪就係講緊因為驚先搵翻同性補囉 請到同性戀miss機會大啲定異性戀阿sir機會大啲呀？喺要搵人補習嘅前提下盡可能保障自己屋企人就畀你話性別歧視
男又補得女又補得
搵女補又少一重心理壓力
點解要搵男先？
不如你又畀個理由嚟？

對大學生黎講 補習算好撈啦

More

都要睇miss正唔正？
遇到下下樣同男導師冇分別

女學生搵女導師都算，都可以理解
但係男同學又搵女導師，到底做乜鳩？

柒嘅有一個

等我補撚曬你地班女學生

發夢夢到補習補到揸miss波 有人黎就扮無野

補下習講職業道德
咪岸鳩啦
大學生咋
講到有牌咁

邊有咁多靚女

睇完淨係想講 其實女人數理都可以好好 做咩要歧視我

你幫人補？其實女人幫人補數理都應該大把人
要

抵死
btw 男人唔可以細心 唔可以有耐性？

我見過最痴既係高中男仔搵女大學生補數學同物理
一黎你男人老狗指定要女補習老師做咩
二黎你學數學同物理你搵女補習老師做咩

告鳩佢老母臭閪

同感 中英文都唔夠好 係靠兩科數同phy先入到呢科

一：我明喎
二：呢個先係真正荒謬

升唔到大學發爛渣？

我一直都夠生意養業主養老母養囡養自己
你擔心下自己先啦大專生

Hkcc

等你好消息

到時記得開post賀一賀佢呀

同學男女冇所謂但麻煩有心上堂

其實唔少 不過十個有八個請完 都會想我補埋中英文 geog history都有

可以架 不過要家長認同先有用

巴打第二點 又要人唔好性別定形你 你又性別定形女人 咁唔得架啵

屌大陸仔

..

女人補數理有咩咁出奇
點會話因為女人就歧視你呀
我就比哂cert佢睇ge 讀CS
有哂證明佢都話信得過我

搵醫生同冇需要考牌既私補比較

專業操守

因為淫賤係配女教師

老母都有十幾歲既時候
所以知十幾歲既女仔好易出事

係講緊樓上堆巴打

算啦 最後咪又係女人易d接case

打算去平機會投訴 有冇巴打支持
利申：靠補習維持生活洗費，$1760/wk

咩profile

新界廢中學，好彩入左水泡科 degree（year 1），但自細貪錢，中三已經有幫小學生補下，所以而家可以鳩吹下四年補習經驗

公開試勁？
有無教高中

DSE一般啦
中學除中三其他都補過

係咪通常最後1760都會變1200~1300
好易俾人甩底

依家d學生咁多野做
一個月唔補一兩星期好閒

又冇咁嘅情況，反而其中一學生嘅家長好信我，比我自由加堂，有時多過1760

依加搵學生可以點搵
有咩好既平台

agger 每人學生平均每個月放1.5次飛機